有無人見過

有無人知係乜

彈水阿給